啲廢老真系累人累物-.-

刀紅燈啦 仲企系馬路中間 架轟轉彎入泥 個廢老仲要企系度唔走=.= 車撚死梨牙因住
因間有交通意外典算牙梨話

屌你老母留名